理大被困市民叫大家踴躍投票喎

佢哋話今日係運動之後嘅變相公投喎，仲投廢票同白票？

出去投票啦

投咗

手足加油

連登熱狗: 唔比泛民食人血饅頭 一齊投建制 !!

熱狗白票撚可以收皮了

快d落街同叫人投阿,近5成了

投票呀
香港需要你

一定話佢地斯德歌爾摩